屌 粒飛滋好撚痛 有咩方法快d好

已經啪緊vitamin c
好撚痛呀 生正係咬野一定會hi到既位

鹽

涼茶1日搞掂

脷底生咗4~5粒細既

GG

試過佢地癡埋一齊變成粒大既

飲邊隻涼茶 聽日狗沖去買

平時用開鹽去拿佢
今次呢粒貼緊日本買果啲口腔貼 希望有用

一次過食2-3個奇異果 食兩日就好

盬狂捽佢，捽到佢無白色既爛肉，兩日搞掂

龜苓膏+奇異果+飛滋貼

用鹽分分鐘搞到個傷口越黎越大

same here
試過下唇拉開個位生左5粒細粒以上
但睇牙醫個時一次過用d唔知咩藥搽一次就即刻好返晒

夏枯雞骨

點解冇呢啲藥賣

綠豆

我都想買 仲要搽個時得少少la 睇完牙醫落到樓粒飛滋好似死左咁 奶都唔痛
但個牙醫話依d藥冇得買 要醫生用
有冇巴打知係咩 人間恩物

搽雙飛人 過夜即好

捻一堆仔粗鹽 然後一野抹落粒飛滋度

口健樂

用呢隻啦，整落去嗰陣痛到仆街，但之後就會麻痹左，可以食到嘢仲好快好得返

粗鹽，捽到啲肉痛到冇知覺就ok

叫口健樂 萬寧有得買

就咁吉穿佢，會流少少血，第二日冇事

呢隻正野
快d趁萬寧未關落去買

試下食橙
一陣就唔會再痛

幾銀

10點半收左啦 明天請早

堅有用，不過一搽落去嗰下痛到口水都流埋，搽完5秒即刻踉口 冇幾耐就唔痛

好似30幾 一次性

用完一次雪係雪櫃下次再用

一次30蚊好撚貴

正 上網睇見話好勁 飛滋有救啦

7-11都有

試下打下飛滋

用幾廿蚊去萬寧買隻乜鳩五秒鐘即刻唔痛既藥
塗個時好似見到地獄，但五秒後真焦唔痛，然後會一直唔痛直到你好返。
好撚神奇。呢啲錢抵洗。

係真唔係呀 一間落去睇下

仲等
拿拿聲啦

恩物黎架

西瓜霜都幾好

唔係維他命B先岩咩

識野

我試過用剪刀剪左個白色粒粒，之後除左流血就無再痛。

唔知邊度睇到話vitamin c 一粒 "up"住粒飛滋就會好

但搽落去嗰下你真係會眼淚口水都流哂出嚟，過左一陣就冇嘢，其實真係恩物，搽左之後就好似你粒飛滋冇左咁

行晒ok 7仔都冇
過埋隔離村睇先

等睇包膠巴打講下都曬鹽差幾遠

我屋企鹽都冇 唯一希望黎

有鳩了 承為35蚊

上次用過一次 搽果下真係痛到升天
之後個傷口白曬 然後點搞點hi都唔痛

我平時會用麥盧卡蜂蜜乸乸佢, 第日即好

岩岩上網睇師奶王國話對唔準粒野就會搞到爛牙肉
再加上佢依句野真係搞到我有d手震

佢張野話印乾左粒飛滋會發揮得好d
咁就首先用第二枝棉花棒吸一吸先
依下已經好撚痛

送枝棉花棒 再加pat gel

對落去個5秒痛撚到呢

long完口 好似冇咁痛

過多陣 奶都冇事

不過咁就35蚊 食到餐飯架啦

ps.大間d既7仔先有 細間冇